【轉】玩具槍械介紹

唔駛多講，先睇第1張

細細個都有玩
(007入子彈，007防護罩)
所以有槍係冇用，子彈重要過槍
子彈重要過槍

當你放好子彈之後，其實你未真真正正入子彈，聰明的你應該睇到我的紅圈，紅圈，紅圈

當你想發射的時候，原來你又唔記得咗保險制，保險制要出力先開到
(細槍唔一定有保險制)

新手唔識用點算啊，好簡單姐，冇子彈狀態下向天開槍睇下開唔開到，會有<啲>一聲

冇子彈狀態下<啲>一聲

呢張圖我另外想講站姿都好緊要，
學下對家，點解每個動作都要
教科書式，每個動作都要
教科書式，每個動作都要
教科書式，每個動作都要
教科書式

因為姿勢唔正確好易卡彈，
因為姿勢唔正確好易跌彈

夾緊自己手同腳肌肉，當自己係一個槍架穩定器先好發射

唔明就睇多d
YouTube
關鍵字眼，槍走火 x 10
何謂姿勢正確，正位入彈，90度正，如果打斜支槍或其他因素而卡彈，入多次彈就得啦，地下上多餘子彈唔重要
一支用唔到既槍可能會阻住你做其他野

上圖長槍唔建議用，眼都盲
比你地新手建議，發射完1粒之後， 若干時間之後先好再射第2粒，連射唔會瞄得準

加，轉載 Facebook
【深夜談，一】短刃搏命，長劍護身

見有同道Page講開示威者與渣渣武力不對等的問題，指不走私軍火根本無得打下去。

我有點意見。首先不講走私軍火的難度，香港示威者的體力根本承受不了槍械的後座力，再加上完全無受過槍械操作，和實彈射擊訓練。準繩度成疑，更有機會誤傷自己和戰友。

其次，示威者至今日的武器充其量只是棍棒之類的鈍器，甚至只是無力的雨遮，連冷兵器戰爭中的利器都未出動，要他們操作槍枝，根本是越級挑戰，不切實際。

其三承上，利器的殺傷力不比槍枝低，常言「短刃搏命，長劍護身」，長武是用來拉開與敵方距離，以保命為先。而短兵則是埋身肉搏，筋鍵肌肉可以割斷，關節臟器可以刺穿，既用命搏，也決心奪人性命，至人於死。

刀刃利器的傷害之大，見藍屍使用就知道，即使體力不足，沒學過武術，就算一個婦孺擎起刀刃相向，有一定殺傷力和阻嚇力，當然最好學過少許技術，否則容易被人奪刃反殺。

之前外國有樁持槍警被持刀歹徒殺死，新聞重提開槍的「廿一英尺原則」，指出即使警渣舉槍瞄準，最好與目標保持廿一英尺距離才安全。否則容易開槍不及被刀刃傷及。

所以"You no Gun"並非接受失敗的理由，能否衝破殺傷人類的心理關口才是至勝關鍵。

節錄自【#蒙面打手】第89集︱示威爛仔交秘笈

巴打係咪燒開槍

以前有玩 War Gram , 只喺轉載

香港示威者的體力根本承受不了槍械的後座力

垃圾文